想屌返部 手提電腦 做PowerPoint 用

本人岩岩考DSE
出年 會入HKU

space

有見及此

想屌返部又輕又薄既手提電腦

但家產 用黎俾學費

Asshole用黎俾 家用

我既筆直 就唔高

所以macbook 就afford唔到

有冇人有suggestion

俾人屌多幾次 應該買到MacBook

用學校電腦

我都想買部又薄又輕，平時返工偷偷地玩下
睇緊surface go有無咩意見？

你點知自己出年會入hku?
下一期六合彩幾多號？

個MON咁細, 用過幾次都唔想用
睇壞對眼

ipad

屌囉

JJ換MacBook pro

Space咋喎ching

Asus呢？！

asus邊部丫？

係大學先買 實有discount

surface go=垃圾

二手ipadpro

如果做ppt/簡單 web browsing
Surface go 都ok
但係 tablet 體驗就好差
冇乜app可以裝，virtual keyboard 廢，finger control 廢

平價 Tablet 既話, Tab s6 lite 好似唔錯
行 android, 有 multi window

利申：用緊 surface go

啱啱考DSE, 應該4個月後就入到Space, 點解要出年?

同埋Space都可以借學費, 個息口仲低過通脹率, 點解要用家產俾學費

讀緊書都要俾家用, 你老豆老母有咩問題?

有冇推介？！

點解係垃圾既？
可唔可以講多啲？

唔識丫我都係行瘋宅個啲望下…唔係咁識電腦野

config 廢(cpu弱,ssd容量少),I/O得一個type C同耳機孔

當然你當佢好似普通平板齋睇下網頁,睇下片都還可以,但以NB標準黎講太廢

二手 ThinkPad X230
i5 + 8GB + SSD 應該 $2000 左右
好過你買 ASUS 中階新機

你切左一邊腎
我送部macbook 比你

Surface 啦

唔好行瘋宅啦出深水埗行腦場問現金價